男朋友不時like ex既ig post 係咩意思啊

佢同ex係5年前就散左
之後佢拍多個女仔 之後先同我一齊

睇得岀佢地呢年先互相follow返大家ig
不時見到佢like個女仔d野
但個女仔就無like我男友既post

曾經聽佢講過話 覺得個段感情好遺憾
拍左兩年 因為成日嘈交 佢頂唔順先分手

唉 好sad啊 我係咪應該要大量d？當咩事都無發生？
點做到無野啊！人非草木啊 有感情架人類
好唔舒服啊睇到我
仲係到關注個女仔做咩姐

求大神指點迷津

你要做返啲野將佢嘅注意力擺返喺你身上

如果係初戀嘅話好正常啫
連Like Post都唔畀咪攞交嚟嗌
有時愛情係要隻眼開隻眼閉

like下又唔得

啫係好朋友囉吹咩

唔洗諗咁多啦

代表你成日check鳩住佢

frd嚟

屌啊 佢個個ex都follow咁制 又like又search

對唔住bb，我想睇下佢地咩近況啫，話曬以前一齊過

男朋友唔會like
但佢d ex 連我同男友啲合照都會like
前排比我見到比帽我男朋友帶既ex snapchat搵佢
依個hurt得我男朋友好深
本身冇諗住做咩
拍拖之前都預左佢經驗豐富
因為未試過拍咁靚仔咁高條件咁好既男仔
自問柒頭 唔敢要求啲咩
我又唔係會發男朋友脾氣既人
但個日自己唔開心 佢迫我講
講左之後佢竟然主動block晒所有ex既所有野
Del晒所有相 佢又真係unfollow左所有ex
佢話：淨係想你信我 想你開心
諗返都心頭一暖

所以我想講 男仔會因為你做 點都會做
有時佢地只係粗心大意
但自私唔做既 點都唔會做

雖然佢做好多野 但我都係成日亂諗佢啲ex唔開心

cap圖先，你爆佢實話冇

分手啦我地

Bb你又話一世俾我揸你波，講大話

你背叛我！